112柏麗大道集會不反時間1530-2100

POE 19012863
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 11 月 2 日(星期六)
時間 : 下午 3 時 30 分開始至晚上 9 時正
地點 : 尖沙咀柏麗大道近彌敦道與加連威老道交界的行人路
活動性質 : 公眾集會
活動目的 : 人權民主和你 Sing

呢個係後備場？定係分九龍港島2邊搞？

"112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

而原訂到維園、添馬嘅嘉賓、器材、物質，將會移到愛丁堡廣場同遮打花園。

另外，政府唔好以為到時封鐵，阻止過海會有用。實不相瞞，我地香港人一早為 尖沙咀柏麗大道112集會拎埋 不反對通知書。

假如封過海交通，尖沙咀應變計劃就會啟動。到時，香港人會移師到 尖沙咀柏麗大道 參加流水式和平集會。"

後備
盡量集中維園
咁先數到人頭
真係封鐵封隧道再算

利申：我係咪都會過海 佢敢封晒陸路我游水都要游過去

習曱甴